唔係呀嘛，切爾達炒成西維爾三粒

西維爾真係好垃圾，都唔知點解有球隊可以主場輸比隊閪波

屌，四粒

鬼咩有D隊主客都汨架巴士出黎

屌你老母開名啦

猁狗棄將帶帽

死鏝狗

入咗三球嗰個係前利記神鋒
講咗咩 自己參透下

我利唔賣垃圾

4粒了

老閪近呢幾場作客剩係贏過三隊，兩隊榜尾同一隊...

留力打拜？

入拜兩粒仲難過踢皇馬
老西上年打得都唔錯
轉左教頭後就收皮
聯賽下下比人四五六
因著歐霸都冇得打